筆示驅魔傳 ─ 視覺小說第一章完成！

筆示驅魔傳，全粵文寫成。

如果唔好睇唔緊要，可以唔好理我。

但如果覺得好睇，真係希望大家推一推支持下。

就係咁多。

推推先，順便介紹一下第二個作品！

《格子控的執著》

這不是視覺小說，是網上連載。

感謝！